下次聽到直昇機聲一定要退到唔會比人中暗閘嘅位

直播留意到
兩次畜聾攻堅前都有直昇機係上空睇情況，直播亦見到最後沖出黎嘅位就係最鬆散嘅位。
唔該下次一定要留意直昇機出現，一係就退到唔會比人閘一係勤力D整路障

推

推2

Push push push

推3

推4

.

be water my friend
仲等曬馬先打 諗下

推5

推6